屌奶星原來唐嫣上個月尾結咗婚

點解好似無人講ge 糖糖